大家有無試講大話比個女朋友知道左 點樣哄翻佢 好困擾😞😞

Help

再話多個大話哄返佢

比個詳情嚟先啦

都係中秋節個時 同成班中學同學去一啲好細嘅bar飲野 我應承左一要3.返屋企 但係我late左1個鐘返 所以叫我個fd幫我講個大話 話我返緊去 之後佢叫我個fd FaceTime 但佢傻傻地咁話幫我講大話 wtf😌 之後我先知 但個時我仲不斷一個大話接一個大話 但其實佢一早就知 真係好on9啊我

佢傻傻地咁應左話幫我講中話🙄🙄

講個小話

大話😌

幾時講细話？ ？

帶去食譚仔呀乜都解決啦雕

豬隊友

你死啦, 方丈份人...
你第一時間認衰都還好, 講大話俾佢知道就真係有排煩了
之後有乜事, 佢就會搵呢件事嚟話你信唔過

氹佢都係不外乎道歉認錯保證冇下次, 買禮物仔果啲架啦
守返幾個月行為, 唔好亂講大話啦
誠信呢家野冇左就手尾長

佢真係好豬 鬧佢又吾係🙄🙄

佢block左我wts 打左句 最憎啲人講大話。我都好中意佢 😢😢😢😢😢😢😢😢點算

等一兩日冇咁嬲再搵佢囉，唔係可以點呀

專登做件錯事然後認錯 等佢知你真心改過勇於承擔

哦小事啦，最後都係分手姐